香港其實唔岩用黎做旅遊城巿

香港其實應該只係岩俾人買野走人

香港又兩個主題公園
景點都唔少
咁都叫唔適合

咪同d戇鳩認真

住宿費太撚貴

地方太細
自己人都唔夠住
仲俾外國人入黎

唔洗錢好無？

地方細雖然關少少事，但主要係城市規劃亂鳩咁嚟

問題係太多人黎